屌你，康華做歌手，首新歌J 到我唔停

後面放部F12 做乜鳩

Dope🔥🔥🔥

skr skr

唔知點解有陣大陸味 明明平時幾靚 但影到佢塊面好似長咗咁

首曲我覺得麻麻
正皮係俾康華

唱歌嚟講算係好聽過汪阿蛆，老土方面就不相上下

拍返劇啦屌

正呀

四張幾，算keep 得好好

要打J 了

真係細細個已經J開佢

哇屌你RAPE戈時套衫好好J (利申無開聲唔覺老土)

打針打到塊面膠晒

康華，張慧儀，張文慈，煒哥 5p, 諗起都射

頭兩個

仲有溫碧霞

我都想知
完全唔夾

正皮比康華

D蝗語RAP做乜膠

老左好多